鄭中基top3

1.我代你哭
2.閉目入神
3.三生有幸

三首都好soft好舒服
正

人若然忘記了愛？晴天陰天雨天？無賴？首首都咁好聽㗎啦